MK妹

本土MK妹
日本MK妹

獻上遊日MK妹

咁矇睇毛毛？

甘撚遠 不如唔好影

屌 連登仔真係麻撚煩

影到咁不如咪撚影啦

好豬

影撚到咁 不如上網偷圖算啦仔

夠MK

我係你就行過去影啦 驚呀？

大和民國最高！

屌哂你地班連登仔 難服侍到

問下佢可唔可以一齊飲？

識唔識好立克日文 好想請佢飲

耶咩爹

屌 服侍完你地冇人理

頭已側

More啦 去到邊影到邊

得制服背影 冇課了

巴打隨時畀人拉

甘你老母

唔好報警ok ??

樓主醫好我多年嘅頸椎問題

巴打 起身影相啦 繼續你琴日沒完成晚任務